生灰甲可以點

老母生咗好耐 唔知點搞好

如果買藥水 羅霉樂定灰甲清 定係有無其他提議

切掉重練